北京授意武力升級 大家千萬小心！！！〈蕭若元：理論蕭析〉

燈~

燒生好嘢

唔係蕭生燈,D黑警都咁講

[真係有片] 防暴警：「我要六四重演！」